{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen \"piiksuma!\". ja v√µta sulle kohad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Emme ja issi ajavad mind."},{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Ô∏è Mul on rattad ja s√µidan teedel."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mul v√µib olla puri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin ookeani minna."},{"text":"Partidele meeldib minu l√§hedal ujuda."},{"text":"Liigun vee peal ja m√µnel on suur valge riie."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚õµ"}},{"level":"3","type":"transport","question":"K√§in radadel ja v√µin palju inimesi kaugele viia. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è R√§ndan metallr√∂√∂bastel."},{"text":"Teen \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Inimesed s√µidavad minuga erinevatesse linnadesse."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Kiik","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi erinevatesse riikidesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Sa istud minu sees."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad, aga ma ei ole lind."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Poistele ja t√ºdrukutele meeldib minuga s√µita."},{"text":"Mul on vahel kelluke, mida heliseda."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind edasi viia."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Vagun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µpetan laste pealev√µtmise."},{"text":"Olen pikk ja kannan paljusid inimesi."},{"text":"V√µtan lapsi kooli ja sealt iga p√§ev."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Kannan teel kaasas palju asju, n√§iteks m√§nguasju ja toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on taga suur kast."},{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed mind tihti maanteel."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen v√§ga kiire ja harjunud tulekahjusid kustutama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen k√µva sireeni h√§√§lt."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minuga."},{"text":"‚ñ´ Aitan kustutada tulekahjusid, et asjad ei p√µleks."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel kosmoses ja uurin teisi planeete. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ÃÅ ÃÅ Mul on vaja palju j√µudu, et √§ra t√µsta."},{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"L√§hen sinna, kus on t√§hed ja planeedid."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma v√µin minna maale ja vette ning vedada palju inimesi pikale teekonnale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui paat"},{"text":"üòÄÔ∏è Mul on palju tube ja kajuteid"},{"text":"Ô∏è Inimesed reisivad minuga p√§ikselistesse puhkusekohtadesse."}],"options":[{"label":"Kruiisilaev","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üõ≥Ô∏è"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiikides ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on suled."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"√útlen \"Woof\" ja liputan sabaga. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"‚òÄÔ∏è K√§in oma omanikuga jalutamas."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi!"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lemmiktoit on apelsin."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Muigan ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Sa jood mu piima!"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Elan Aafrikas v√µi Aasias."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja s√∂√∂n rohtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mul on suur lakk. Mina olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tugev juht."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin oma toitu enne s√∂√∂mist."},{"text":"Ma v√µin teha palju h√§√§li."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Toucan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen roomaja koos kestaga. Liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehtrohelist."},{"text":"Ma v√µin end oma kesta sisse peita."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."}],"options":[{"label":"Krokodill","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}